一句講晒 ，12pro定max?

操作： pro無咁闊唔駛下下拉住手筋咁用
Mon: max大啲睇片都爽啲啦
電：max聽聞㩒用好多 用成日都唔駛叉電
價錢：pro慳一千左右

一係鋪Max一係mini

用緊pro 啲電走得有啲快

睇你返工有冇得差電，冇就max

有就pro都得

睇你用開咩size，用開8仔去士多玩完覺得max太大，但又想有貴買貴

利申訂咗max

鍾意大mon大機一定是max, 唔會因為其他原因選細
如果唔追求大, pro就得啦
至於功能上使用唔大差別

用開8+轉max開心使用中

以家先買11會唔會好不智？

剛買咗 11 Pro Max , 平咗兩千多元

各買一部。 super!

Max